［緊急］［日程表］又開始唔協調，一個週末出幾個活動

定活動前
請睇吓現有乜嘢活動

兩個遊行 唔同時間
都算可以喇

以為你講呢張 11月28日 3個集會